如果短十年命有一百萬

一百萬 買唔到樓 買唔到車
但佢買到你4年工作既時間

用呢100萬
你可以同屋企人同條女過真正既生活
唔需要煩錢 唔需要煩冇時間

放工番屋企見到呀媽碗湯 呢d 唔係愛
係寂寞
同條女一齊努力儲錢 呢d 唔係計劃
係浪費青春

如果你10年都搵唔到100萬既你應該死左佢算啦

屌你一個月8400蚊都有啦

你點知自己有幾多年命換換完死左有咩用

仲有 10年得100萬

連登仔 月入都100k, 咪攞玩啦伍寶

得一百萬可以唔駛煩錢唔駛煩時間？
你依家係一九二零年生活啊

一百萬 洗廁所呀叔五年都揾到啦

短十年命，起碼要有600呎實用樓搾手同幾百萬現金先吸引喎

陰公，一個月2萬1都無??

十年100萬你最低工資都有啦
有冇懶撚到咁啊

十年一億就濟
利申：月入7萬幾

樓主小學畢業未一百萬

我會選擇短50年

我願意用100萬換5年青春

10年先得一百萬
唔洗一年都用完